D 警察成日向記者鏡頭閃閃光燈

屋企睇電視既人都會受影響
如果有羊癎症比佢閃到發作死左，係咪當警察殺人？
有冇可能以公眾安全禁止佢閃人閃鏡頭

屌你 咪撚習慣啦

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

根本係用於發洩多過實際需要